url:http://dulich.vnexpress.net/tin-tuc/chu-de/deal/du-ngoan-dubai-cung-ascend-travel-voi-gia-20-9-trieu-dong-3461987.html
Tittle :Du ngoạn Dubai cùng ASCEND TRAVEL với giá 20,9 triệu đồng - VnExpress Du lịch
content : 
                     Trang chủ Thời sự Góc nhìn Thế giới Kinh doanh Giải trí Thể thao Pháp luật Giáo dục Sức khỏe Gia đình Du lịch Khoa học Số hóa Xe Cộng đồng Tâm sự Rao vặt Video Ảnh  Cười 24h qua Liên hệ Tòa soạn Thông tin Tòa soạn
                            © Copyright 1997- VnExpress.net, All rights reserved
                            ® VnExpress giữ bản quyền nội dung trên website này.
                         Hotline:
                            0123.888.0123 (Hà Nội) 
                            0129.233.3555 (TP HCM) 
                                    Thế giớiPháp luậtXã hộiKinh doanhGiải tríÔ tô - Xe máy Thể thaoSố hóaGia đình
                         
                     
                    Thời sựThế giớiKinh doanhGiải tríThể thaoPháp luậtGiáo dụcSức khỏeGia đìnhDu lịchKhoa họcSố hóaXeCộng đồngTâm sựVideoCườiRao vặt
    Việt NamQuốc tếCộng đồngẢnh
		        24h qua
            Du lịch Chủ đề 
                        Deal
                                        Du Lịch 
                                        Deal 
                                 
                                Việt NamQuốc tếCộng đồngẢnh
						Thứ năm, 1/9/2016 | 17:00 GMT+7
|
						Du ngoạn Dubai cùng ASCEND TRAVEL với giá 20,9 triệu đồng												
					Du khách có cơ hội ở khách sạn 4 sao, chiêm ngưỡng tòa nhà cao nhất thế giới Burj Khalifa và được miễn phí tham quan Đảo Cọ nổi tiếng...
	Giá gốc: từ 27.500.000 đồng
	Giá khuyến mãi: từ 20.900.000 đồng
	Áp dụng duy nhất vào ngày 28/10
	Tour tham quan hai tiểu quốc nổi tiếng Abu Dhabi và Dubai của Các Tiểu Vương quốc Ả Rập thống nhất (UAE) diễn ra trong 5 ngày, giá đã giảm còn 20,9 triệu đồng (tiết kiệm 2 triệu đồng) sẽ khởi hành vào ngày 28/10. 
	Khi đăng ký tour, du khách được bay thẳng từ Hà Nội cùng hãng hàng không cao cấp 5 sao Emirates Airway và tất cả các đêm đểu ở tại khách sạn 4 sao ở Dubai. Thời điểm khởi hành tour, ở UAE thời tiết đã bắt đầu mát mẻ, dễ chịu, thích hợp cho việc tham quan, ngắm cảnh.
	Đến với UAE, du khách có cơ hội tham quan đền thờ Hồi Giáo Jumeirah, chụp hình bên ngoài khách sạn sang trọng Buji Al-Arab (cao 321m), chiêm ngưỡng và ghi lại khoảnh khắc đẹp bên ngoài khách sạn 7 sao hình cánh buồm tráng lệ - Burj Al Arab. 
	Với kiến trúc đặc biệt, Buji Al-Arab là khách sạn 7 sao đầu tiên trên thế giới và cũng là một trong những khách sạn tốt nhất thế giới hiện nay. Với chiều cao 321 mét, đây là tòa nhà xây dựng cao nhất được sử dụng như một khách sạn sang trọng.
	Người Ả Rập xây dựng Buji Al-Arab trên một hòn đảo nhân tạo, cách bãi biển Jumeirah chừng 280 mét và dùng riêng một chiếc cầu để nối khách sạn với đất liền. Không chỉ được thiết kế theo phong cách kiến trúc sang trọng kết hợp cả Đông lẫn Tây, khách sạn 7 sao này còn có đến 8.000m2 dát vàng 22 cara và 24.000 m2 lát 30 loại đá cẩm thạch.
	Sau đó, đoàn tiếp tục tham quan, chụp hình bên ngoài tòa tháp Burj Khalifa - tòa nhà cao nhất thế giới với 164 tầng và chiều cao kỷ lục 828m. Du khách sẽ được đi bằng xe jeep địa hình vào trung tâm của sa mạc để tham gia các trò chơi mạo hiểm, được mang tên Desert safari tour.
	Bên cạnh đó, khách tham quan còn được tham dự chương trình đặc sắc của Dubai: đua xe trên các cồn cát sa mạc, cưỡi lạc đà, hút shisha thưởng thức thịt nướng cùng xem múa bụng belly trong đêm sa mạc huyền bí...
	Hành trình còn đưa du khách đến với thành phố Dubai, nơi bạn có dịp tham quan khu Đảo Cọ hay còn gọi lại quần đảo Palm Jumeirah - quần đảo nhân tạo lớn nhất thế giới có thể chiêm ngưỡng từ trên không; chiêm ngưỡng khách sạn Atlantis, nằm trên dải đất hình trăng khuyết tại Đảo Cọ Jumeirah, một mặt hướng ra biển Ả Rập, một mặt hướng vào thành phố. Bên cạnh đó, Atlantis The Palm còn thu hút nhiều du khách bởi cảnh đẹp tại thủy cung khổng lồ bên trong, thưởng thức khung cảnh tráng lệ của Dubai Marina
	Tại Abu Dhabi - thủ đô của UAE, du khách có dịp đi dọc đại lộ Corniche nổi tiếng, thưởng ngoạn cảnh đẹp bên vịnh Ba Tư; thăm đại thánh đường Hồi Giáo Sheikh Zayed - công trình kiến trúc tôn giáo đậm chất nghệ thuật mang tên vị Tổng thống đầu tiên của UAE; tự do mua sắm tại Dates Market - chợ nông sản địa phương, nổi tiếng nhất với các sản phẩm từ chà là; mua sắm tại Emirates Mall. 
	Lịch khởi hành vào ngày 28/10 -1/11; 16/11-20/11; 8/12-12/12; 20/12-25/12.
	Xem thông tin chi tiết tour tại đây. Liên hệ: Ms Dung - 0903204984 hoặc tại đây. 
					Toàn cảnh tòa tháp Burj Dubai.
					Burj Al Arab - khách sạn 7 sao tại Dubai.
					Quần đảo Palm Jumeirah - Khu đảo cọ.
					Nhà thờ Hồi giáo Jumeirah.
									Gửi bài viết chia sẻ tại đây hoặc về dulich@vnexpress.net
				Tin liên quan
							Du ngoạn Dubai chỉ với 21,99 triệu đồng (30/8/2016)
							Tour Dubai giảm tới 8 triệu đồng trong ngày 21/9 (13/9/2016)
							Công viên giải trí lớn nhất thế giới mở cửa tại Dubai  (23/8/2016)
							Du ngoạn Bali với giá tiết kiệm 5 triệu đồng (17/9/2016)
            Xem nhiều nhất
                            Tour thu vàng nước Nga 7 ngày giá 39,9 triệu đồng
                                Góc tối của lễ hội phụ nữ khoe ngực trần tại Tây Ban Nha
                                                                     
                                Cặp du khách Trung Quốc quan hệ tình dục trong công viên
                                                                     
                                Cả công viên 'nín thở' chờ du khách béo trượt máng
                                                                     
                                Bí mật đáng sợ bên dưới hệ thống tàu điện ngầm London
                                                                     
                 
                Tags
                                    Dubai
                                Ascend travel
                                Các Tiểu Vương quốc Ả Rập thống nhất
                                Tour Dubai
                                Du ngoạn
                                Du lịch
    Tin Khác
                            Tour Nhật Bản đón năm mới giá chỉ 28,9 triệu đồng
                            Tour Phú Quốc - Vinpearl Land gồm vé máy bay từ 2,9 triệu đồng
                            Nhiều tour nước ngoài giảm giá trong tháng khuyến mãi
                            Tour Campuchia 4 ngày giá chỉ 8,7 triệu đồng
                                    Tour ngắm hoa tam giác mạch từ 1,99 triệu đồng
                                    Vietrantour tặng 10 triệu đồng tour Nam Phi 8 ngày
                                    Tour Hải Nam, Trung Quốc 5 ngày giá từ 7,99 triệu đồng
                                    Giảm 3 triệu đồng tour Cửu Trại Câu mùa đẹp nhất trong năm
                                    Giảm 3 triệu đồng tour du lịch Hong Kong 4 ngày
                                    Tour châu Âu mùa thu tiết kiệm 5 triệu đồng
                                    Giảm một triệu đồng tour Boracay - núi lửa Taal - Manila
                                    Giảm hơn 2 triệu đồng tour Nhật Bản 6 ngày 5 đêm
                                    Giảm 3 triệu đồng tour Seoul - Nami - Everland 5 ngày
                                    Tour du lịch mùa vàng châu Âu với giá tiết kiệm
        Khuyến mãi Du lịch
		  prev
		   next
                                Tour ngắm hoa tam giác mạch từ 1,99 triệu đồng
                                        1,990,000 đ 2,390,000 đ
                                        08/10/2016 - 30/11/2016                                    
                                                                Danh Nam Travel đưa du khách đi ngắm hoa tam giác mạch tại Hà Giang 3 ngày 2 đêm với giá trọn gói từ 1,99 triệu đồng.
                                Tour Phú Quốc - Vinpearl Land gồm vé máy bay từ 2,9 triệu đồng
                                        2,999,000 đ 4,160,000 đ
                                        16/11/2016 - 30/12/2016                                    
                                                                Hành trình trọn gói và Free and Easy tới Phú Quốc với nhiều lựa chọn hấp dẫn cùng khuyến mại dịp cuối năm dành cho 
                                Tour Hải Nam, Trung Quốc 5 ngày giá từ 7,99 triệu đồng
                                        7,990,000 đ 9,990,000 đ
                                        19/10/2016 - 07/12/2016                                    
                                                                Hành trình 5 ngày Hải Khẩu - Hưng Long - Tam Á khởi hành ngày 1, 8, 15, 22, 29/11 và 6, 13, 20, 27/12, giá từ 7,99 triệu đồng.
                                Tour Campuchia 4 ngày giá chỉ 8,7 triệu đồng
                                        8,700,000 đ 10,990,000 đ
                                        02/11/2016 - 26/01/2017                                    
                                                                Hành trình Phnom Penh - Siem Reap 4 ngày, bay hãng hàng không quốc gia Cambodia Angkor Air, giá chỉ 8,7 triệu đồng.
                                Tour Nhật Bản đón năm mới giá chỉ 28,9 triệu đồng
                                        28,900,000 đ 35,900,000 đ
                                        17/11/2016 - 14/12/2016                                    
                                                                Hành trình sẽ đưa du khách đến cầu may đầu xuân ở đền Kotohira Shrine, mua sắm hàng hiệu giá rẻ dưới lòng đất, tham 
                                Vietrantour tặng 10 triệu đồng tour Nam Phi 8 ngày
                                        49,900,000 đ 59,900,000 đ
                                        21/10/2016 - 01/12/2016                                    
                                                                Tour 8 ngày Johannesburg - Sun City - Pretoria - Capetown, bay hàng không 5 sao Qatar Airways, giá chỉ 49,99 triệu đồng.
                                Giảm hơn 2 triệu đồng tour Nhật Bản 6 ngày 5 đêm
                                        33,800,000 đ 35,990,000 đ
                                        01/10/2016 - 31/12/2016                                    
                                                                Hongai Tours đưa du khách khám phá xứ Phù Tang mùa lá đỏ theo hành trình Nagoya - Nara - Osaka - Kyoto - núi Phú Sĩ - Tokyo.
         Gửi bài viết về tòa soạn
        Xem nhiều nhất
    Anh Tây đi bộ khắp thế giới mê mẩn núi rừng Việt NamViệt Nam đứng top đầu khách chi tiêu nhiều nhất ở Nhật BảnThủ tướng chỉ ra 3 giải pháp để phát triển du lịchNhững món đồ không thể thiếu khi đi du lịch cuối nămVị đậm đà tinh tế trong món gà sốt tiêu tỏi
        Có thể bạn quan tâm
         
	     
                    Khách sạn Thùy Vân Vũng Tàu
	Khách sạn Thùy Vân tọa lạc tại giao lộ của Thùy Vân và Hoàng Hoa Thám, dọc theo bãi sau, Thành phố Vũng Tàu. Khách sạn có quy mô 54                 
                    Nhà hàng Crystal Jade Palace - JW Marriott Hà Nội
	Crystal Jade Palace là thương hiệu nhà hàng nổi tiếng được vinh danh với các giải thưởng danh giá, chuyên phục vụ các món ẩm thực Quảng Đông truyền thống.                 
                    Kỳ thú hồ nước phun Australia
	Ghé thành phố Kiama chiêm ngưỡng hồ nước phun Kiama nổi tiếng sẽ là ấn tượng khó quên cho bạn vào Giáng sinh năm nay. Được hình thành từ những                 
                    Du lịch xem Shanghai Rolex Masters 2013
	Dù đã bước sang thu song tháng 9 dường như chưa hề hạ nhiệt bởi sức nóng của các trận tranh hùng trong làng banh nỉ tại giải Shanghai Rolex                 
                    Khách sạn Bảo Thy 1 Vũng Tàu
	Khách sạn Bảo Thy 1 nằm trên số 249 đường Lê Hồng Phong, phường 8, thành phố Vũng Tàu với địa điểm lý tưởng khách sạn là sự lựa chọn                 
                    Bà Ba
	Nằm trên đường Lý Thường Kiệt, quán bánh bèo bì Bà Ba đã khiến nhiều thực khách ghé ăn thử và đâm ra “ghiền” các món bánh ướt, bánh tằm                 
                    Đón Giáng Sinh miền giáo đường Bùi Chu
	Xứ đạo Bùi Chu là giáo xứ có diện tích nhỏ nhưng giáo dân đông trong Giáo hội Việt Nam. Đến đây, du khách ghé thăm một xứ đạo lâu                 
                    Chợ phiên Sapa
		Chợ phiên của Sa Pa họp vào ngày thứ bảy và chủ nhật. Người dân vùng xa thường phải đi từ ngày hôm trước. Vào tối thứ bảy, có nhiều                 
                    Khách sạn Alagon Sài Gòn
	Khách sạn Alagon Sài Gòn tọa lạc ngay trung tâm thành phố Hồ Chí Minh là sự lựa chọn tốt nhất dành cho khách du lịch hay các khách đi                 
                    Nhà hàng Rules
	Nhà hàng Rules phục vụ các món ăn truyền thống của người Anh. Nơi đây có phong cách sang trọng, giá cả khá cao, cung cách phục vụ làm hài                 
                    Du ngoạn Hương Sơn, Trung Quốc
	Công viên Hương Sơn là nơi đầu tiên đón thu ở Trung Quốc, khi đó thông, phong, gỗ thích, hoa khói đồng loạt đổi màu thay lá, trở thành điểm                 
                    Phố cổ Hội An
	Phố cổ Hội An với trục phố chính Trần Phú và các trục phố phụ nằm cắt ngang dọc với hàng chục cửa hàng bán đồ lớn nhỏ. Tại đây                 
                    Khách sạn Pullman Saigon Centre
	Khách sạn Pullman Saigon Centre là khách sạn đẳng cấp 5 sao quốc tế có 306 phòng nghỉ rộng rãi, kết hợp thiết kế tinh tế sang trọng với mọi                 
                    Nhà hàng Lá thông
	Lá Thông là nhà hàng phảng phất một chút phong cách Nhật, một chút phong cách châu Âu nhưng lại rất đậm chất Việt Nam. Trong khuôn viên rộng nhuộm màu                 
                    Đón Giáng sinh trên đất thánh La Vang
	Tòa thánh La Vang được xây dựng gần ba cây đa, nơi họ tin là Đức Mẹ đã hiện ra vào năm 1798. Người ta vẫn ghi nhớ rằng dưới                 
                    Chợ đêm Hội An
	Từ 17giờ đến 23giờ hằng ngày, trên tuyến phố dài gần 300 mét này sẽ có 40 gian hàng trưng bày, mua bán các loại hàng thủ công mỹ nghệ,                 
                    Khách sạn Hà Nội Friendly
	Khách sạn Hà Nội Friendly cung cấp một dịch vụ chất lượng cao với các thiết bị và tiện nghi hiện đại nhắm mang đến một sự hài lòng tuyệt                 
                    Nhà hàng Vườn thiên đàng
	Nhà hàng Vườn Thiên Đàng tọa lạc ở trung tâm thành phố Huế, là một địa điểm lý tưởng để du khách thư giãn, ngắm nhìn Sông Hương, cầu Tràng                 
                    Đón năm mới tại Malta, Địa Trung Hải
	Nằm lọt giữa Địa Trung Hải, quần đảo Malta xinh đẹp mang dáng vẻ thanh thoát, yên bình, với những ngôi đền huyền thoại, những vịnh nước xanh biếc đầy                 
                    Chợ Hội An
	Chợ Hội An là nơi buôn bán các mặt hàng dịch vụ từ đồ ăn thức uống của toàn thành phố Hội An. Chợ được chia thành nhiều khu khác                 
			Liên kết ngân hàng
					Trang chủ
                         Đặt VnExpress làm trang chủ
                         Đặt VnExpress làm trang chủ
                         Về đầu trang
                     
								  Thời sự
								  Góc nhìn
								  Pháp luật
								  Giáo dục
								  Thế giới
								  Gia đình
								  Kinh doanh
							   Hàng hóa
							   Doanh nghiệp
							   Ebank
								  Giải trí
							   Giới sao
							   Thời trang
							   Phim
								  Thể thao
							   Bóng đá
							   Tennis
							   Các môn khác
								  Video
								  Ảnh
								  Infographics
								  Sức khỏe
							   Các bệnh
							   Khỏe đẹp
							   Dinh dưỡng
								  Du lịch
							   Việt Nam
							   Quốc tế
							   Cộng đồng
								  Khoa học
							   Môi trường
							   Công nghệ mới
							   Hỏi - đáp
								  Số hóa
							   Sản phẩm
							   Đánh giá
							   Đời sống số
								  Xe
							   Tư vấn
							   Thị trường
							   Diễn đàn
								  Cộng đồng
								  Tâm sự
								  Cười
								  Rao vặt
                    Trang chủThời sựGóc nhìnThế giớiKinh doanhGiải tríThể thaoPháp luậtGiáo dụcSức khỏeGia đìnhDu lịchKhoa họcSố hóaXeCộng đồngTâm sựVideoCườiRao vặt
                            © Copyright 1997 VnExpress.net,  All rights reserved
                            ® VnExpress giữ bản quyền nội dung trên website này.
                            VnExpress tuyển dụng   Liên hệ quảng cáo  / Liên hệ Tòa soạn
                            Thông tin Tòa soạn.0123.888.0123 (HN) - 0129.233.3555 (TP HCM)
                                     Liên hệ Tòa soạn
                                     Thông tin Tòa soạn
                                    0123.888.0123 (HN) 
                                    0129.233.3555 (TP HCM)
                                © Copyright 1997 VnExpress.net,  All rights reserved
                                ® VnExpress giữ bản quyền nội dung trên website này.
                     
         
